想贏？輸出香港模式吧

乘民氣推脫共解殖，民族自決
支持中國各省民族自決

所謂的已獨不回就是這樣
”改革你妹，獨立吧操你媽共產黨！”
中國人口是香港200倍，那力量很大！

中國人若追求獨立和理非又好燒砸搶又好，中共將火燒後欄
圖網上搵到，有巴打知出處請告知！

自推

on9啦 佢地中國人唔中意國家分裂
你一分裂其他本來反共既都會打柒香港
你最多打住反共旗號 香港地人太少 你要打倒共產黨 要獲得內地大多數人既支持先可以滅共 分唔分係之後先算

主城都未撚起好就玩遍地開花，連支聯會都不如

秒殺帝吧已經立咗威，香港企穩陣腳再大力文宣會唔會合理啲呀？

鄰國關我地撚事

西藏獨立
新疆獨立

廣東上海獨立左，中共會更弱